De krokodil was degene die het geluid hoorde, en het volgde hem, hoewel of met het doel om wat te herwinnen het had verloren, of slechts als een vriend onder de overtuiging dat het weer was zichzelf tikken, zal nooit zeker bekend zijn, want, zoals slaven van a vast idee, het was een stom beest.
